香港四大抗疫磚家 許樹昌 袁國勇 梁卓偉 何栢良 你最憎邊個？

許樹昌

許樹昌：極端情況下可限制每個家庭只可派一個代表外出

袁國勇

【唔自己整?】袁國勇：全民接種刻不容緩 應先用科興及BioNTech疫苗

除左何柏良另外3件都係仆街黎

全撚部都係垃圾, 9UP當秘笈

梁卓偉

梁卓偉：第一代疫苗是不發病 非不感染 種後仍會染 不強制醫護

係，何柏良一直都係企市民果邊

btw，梁卓偉應該最撚仆街最撚賤

真

何栢良

何栢良：如有官員嚴重抗疫疲勞「畀佢抖吓」

何栢良首先講全日禁堂食嘅！

好企市民嗰邊喎

禁全日堂食嗰陣你訓緊覺?
支持健康碼嗰陣你又响邊?

呢條屎忽鬼年頭話戴口罩講唔到嘢

袁國勇 許樹昌 何栢良 梁卓偉

梁子超 張竹君 徐德義 陳勁松

8大呀

佢係好專業。。 港大醫學院院長

福田唔係人？

正苦 特首不在例？
PR

智商幾高既人先睇到有分別

放幾舊爛橙出黎 一粒橙冇黑斑唔代表 四舊橙都唔係爛

冇個憎
最唔憎：何栢良 & 袁國勇

一定呢個 藍到紅。 其他有啲係防疫防上腦

許樹昌踩埋廉政嗰邊啦

"審查貪污舉報諮詢委員會負責監察廉政公署的調查工作，審議廉政公署接獲的投訴及進行的調查，確保這些投訴和調查工作能有效和迅速獲得處理。委員會亦會就廉政專員發出搜查令、疑犯獲保釋超過六個月，以及歷時超過一年或需要大量資源的調查個案作出審查。"

但有第一時間道歉

爭咩呀，溝埋一齊做瀨尿牛丸啦笨

袁國勇被sidelined咗好耐啦！
梁卓偉雖然唔係手足，但亦非大惡，只算係個啲懶係識時務嘅smart ass。佢屬於前朝舊臣，唔係當今朝廷嘅人。

許樹昌呢....

陳笑恥

何栢良係最好

福田俾hku炒咗之後仲有得撈咩？

東邪：許樹昌
西毒：梁卓偉
南帝：袁國勇
北丐：何栢良
中神通：張竹君

太公文匯冇郁過邊個，好大機會就係自己友

佢地四個食唔食魚生先

梁卓偉>>>其他三個

成班連登仔柒撚懵懵

何栢良首站台 力推票投凱欣

許樹昌周街都知佢想入官場

咪一鳩樣

一個都無好感

袁國強✔

梁卓偉

香港四大抗疫專家都不及一個中學讀過理科的陳雲根👨🏻‍🦲

點解你對班弱智毐L一啲同情心都冇！！！！

許樹昌
一定係佢

恨做官恨到出面
成日幫政府做打手

人地醫療人員屌黎做咩春

梁卓偉... 奶得最出力